北倫敦今日邊隊柒啲？

阿仙奴
熱刺

熱狗輸個‘主場’